其實話唔識同下一代相處既老屎忽真係好垃圾

我係90後, 我同70後80後00後都相處到,
唔少60後老闆級既人都好謙虛同識欣賞人既長處

結論: 話唔識同下一代相處既人因為年紀大為借口,
自我膨脹,自我中心自以為是得太犀利,說服唔到下一代然後話同下一代相處唔到,
通常呢佢地都係廢,思想有問題
特別係做人父母果班垃圾, 所以唔好學壞, 你地成長過程會無形中比呢啲人影響,如果反思返
有唔對路,就要糾正自己性格。

個班人根本唔想接受新一代
你睇之前學生自殺啲新聞
班廢老屌啲後生屌得幾開心